超強日本美斯 輕鬆扭過馬些路 玩謝拉莫斯 嚇死施丹！

日本「真人版戴志偉」久保建英，18歲已分別加盟過巴塞隆拿同皇家馬德里，天份有幾高唔使再多介紹，但若同皇馬真正已成名巨星相比，久保建英又去到咩Level呢？睇呢條片可能會有啲頭緒。

「日本美斯」今夏正式轉投皇馬，近日同一隊大軍一齊飛到加拿大進行季前操練，期間久保建英見到夏薩特好似見到偶像一樣，不斷主動同呢位比利時隊長傾談。未落球場可能仲係小球迷，不過正式操練就唔同講法，久保建英表現活躍，雖然面對一眾天價巨星，都不時有靈光演出，其中2次門前對住基羅拿華斯，先搵左腳搓波過拉莫斯再用右腳送個波入網，另一次就先扭過馬些路，跟手再窄角度左腳射入，基羅拿華斯2次都係得個睇字，眼白白睇住個波入網。另外一個片段，睇到久保建英同一班師兄一齊離開球場，之後用右腳後腳踩後、跟手左腳後腳射咗個波入細龍門，技術堅細膩。

西班牙傳媒表示，皇馬一隊成員睇到久保建英嘅技術，都給予高度肯定，相信呢位日本國腳好快可以升上一隊。

日本小花

幾好波

堅勁

18歲同班大佬連練波都咁淡定 上一隊應該唔難

加強埋身體對抗性同平衡, 應該幾屈

幾勁

動作都似小花

條友仲要識西班牙文 好過隻垃圾猩猩

大日本帝國新希望

d腳好快

有冇賭盤賭佢幾時大傷？

屌 係幾撚勁

要練埋身體對抗 小花仲有一個優勝之處係佢後生果陣撞極都唔跌

然後入禁區唔撞都跌

亞洲人始終比較矮小

諗起杜奧巴踢中超撞暈人

佢係日本小花嘅話
日本算唔算正式收左皮

究竟咩人會睇東網

亞洲既16幾同其他既16幾唔同?
小花唔係16幾咩

日本美斯vs阿根廷久保

難怪石原會中意佢

狗

有得屌石原

0:21
仲要有大佬賓斯馬照
大把前途

心理質素keep到就不得了

小花170

美斯已經出名最少插水

2&b之流

仲要馬雲樣英俊又好波

後生個陣呢

好似賤種朗咁唔撞都跌
成隊馬德里插水雜技隊？

最勁其實係佢英文西班牙文都識講

唔係講笑
真係屈到痴撚線
對住咁多頂級都咁淡定
好想快d睇佢真正落場比賽

幾似董方卓

真？仆街

佢咁細個係西班牙大 點同

最緊要心理質素
欠保

推

有冇機會係皇馬一隊站穩陣腳？

嘩 吊 想睇佢踢波了

今季作客留定印佢

真係幾勁

細細個係巴塞踢波踢大

牙朗？

超強中國C朗 輕鬆扭過李奧費迪南 嚇死費格遜 雲尼斯特萊都大讚

你還記得他的名字嗎？

其實扭得勁既人會好易傷
個個飛鏟對付

疤返金鐘F出口啦。

咁段片都無出腳
同真比賽唔同啦
如果真比賽都咁勁佢就上硬一隊

睇美洲盃,佢唔係特別SHARP

班花迷又要美化

今季跟夏世三學野

夏神有個大屎忽, 下盤重心夠穩

練習啫，真係落場踢league再講啦

條友鬥心型加自信撚黎

其實好多年青既球員好多個都扭得
但扭得好易傷 個個飛鏟 出腳好狠
一傷就玩完
現實無幾多個美斯

技術好好 但只限細場
落到大場先做到咁先講野啦

雖然唔鍾意演技派
但人地出腳 真係要跌
你唔跌 對方愈踢愈狠 唔保護自己 好快玩完

以前海獅盤球嗰個卡朗仲好扭

睇鍠live training 堅有料
又夏神又久保 投降啦

好撚一般咋wo

睇咗做輕鬆扭過馬路

好想睇踢波

有連登仔2成左右啦

隻腳快要

個人覺得
佢嘅腳法係被過譽
表面上睇精華片段，佢盤扭能力非常好
但再仔細睇佢啲全場精華片段
其實佢攞波同推波時不時都喺唔應該離腳時離腳
以佢嘅身形體質，如果打歐洲頂級聯賽嘅比賽
我並不樂觀

18歲 上到皇馬一隊， 仲想點

馬細路喺巴西佬黎講都叫腳法幾好，想知佢有咩評價

日本仔好多技術都唔錯，係差身位，希望佢掂啦

班人無認真過防手,得久保建英認真練波

防守

其實係防守都未去到比賽level，冇真正咁防守，淨係封位

當年德國美斯-馬連都好扭得,仲好似德甲過人第一,轉頭都收左皮

KBTKFS同KBTIT有冇關係?

諗起 柴奇岳 咁勁都係打中下游球隊

其實好多巴西小朋友由細踢到大都好扭得
呢啲唔覺得好稀奇啫

拉隊認真防守嘅話條友收咗山啦

勁條撚咩 基達菲沖歐都係雪佢先沖到炸 而家仲落乙組拉科

提提大家, 日本隊岩岩係大學生運動會足球金牌決賽輕鬆炒 巴西 4 - 1,
除咗成功衛冕冠軍, 重已經係第七次攞金牌

睇黎識讀書既巴西隊確係渣過街邊冇書讀既巴西隊

如果有睇今季日職
東京依家咁咁分都係佢貢獻
佢一走個陣東京即時差左好多

好似對友有d放水wor

夠啦夠啦 打完飛機 就好坐返喺後面啦

睇過兩場佢全場 佢踢落真係普普通通 但算日本隊頭幾好波 但練開波都知 皇馬岩岩個練習就係細範圍對抗 根本但就岩曬日本人既踢法 當你上到大場踢 佢根本就無可能踢到咁輕鬆

果個奧迪加特去左邊 又係吹到天才

蝗班友好似好hea 咁

屌啊公認巴塞演藝學院
都可以屈反皇馬轉頭
xx唔計明明係花迷講先
又屈返去朗迷嗰到
依家真係靠屈當真理

借左去皇蘇
上年荷甲Team of the season除左佢 全部都係PSV/阿積士

厭倦咗商界，轉戰體育界

上星期輸畀川崎3粒

真比賽個下個後衛訓落去就唔會入到遠柱

睇呢條都已經覺得佢同日本球員比較 都超班

講緊牙朗定邊個

其實撞極唔跌 , D人落腳就好博命
掂一掂就跌
其實真係有保護作用

計下c朗插水多d定巴斯基斯插水多d？
收啦死賤種
你隊波演正宗馬戲啊

咁好能勁喎！